今日請左條女(幾靚)搭地鐵

收工返屋企
咁出閘果陣, 前面條女(幾靚)負錢出唔到
正當佢打算另轉頭走
我一野拍落部機度
我: 佢:
我: 我請你
佢: 下...但係...
我: 得啦, 呢度等我搞掂 你走先
我一野推佢出閘 頭也不回咁走左去

型到

負錢應該入唔到閘喎 0/10

今個中秋有望

應該中間去左7仔買野

買左iphone4 同海綿仔case未？

咪柒啦

基本啦 唔係點自拍

閘見不平 拔卡出助 都唔得？

[img]圖片網址[/img]

咁佢下次點入閘呀on9

咁阿「靚女」喺目的地點出閘？結果咪又係要去票務處，仲要解釋一大輪

似三上

增值囉on9

佢個樣好感激我
下次要問佢拎電話

收工返屋企
咁出閘果陣，我拎錯八達通出嚟啪 正當我諗住行去後面拎返張岩既卡出嚟
點知有個痴漢無啦啦幫我比左
我 佢
佢：我請你
我諗住解釋返：下..但係我有八達通喎
佢：得啦 呢度我搞掂 你走先
佢之後一野推左我出去 我果陣感覺到好似比人抽左水咁 但係佢以經好急咁行走左

你以為自己喺日本？

你電話幾號

日本既話 上房了

屌咁你自己點出

林鄭月娥

我有另一張八達通

做乜9

張八達通冇入站係出唔到站

條女心諗。。

機會係留比有準備既人 下次樓主整埋容就萬無一失了

我坐返去上車個站拍返
為左條女我搞左咁耐
佢實好感動
祝我中秋有女

你啪曬2張？究竟你有冇搭過地鐵

爬文啦清
下次做好準備 你都可以有女

我知道你係好人 但係..我有男朋友了

原來係你，條女岩岩係尖沙咀出唔到閘，我見到咁，就過去問洗唔洗幫手。佢話頭先有人幫佢do左入閘，但條友應該輕度弱智，唔知要用同一張卡do返出閘。咁我見佢困左係閘入面，咁咪幫佢去客戶counter叫職員開返比佢出囉。佢見我咁好人幫佢手，佢話要請我食飯報答我，所以我宜家佢地拉左去酒店食飯

姐係我得一個對手
我有信心俾到幸福你

邊撚個on9話負錢入唔到閘嫁？

清 我係港島果面出
邊位巴打咁弱智

太耐唔出閘會扣$25

咁都有得FF

你又岩喎，你係港島出即係佢係港島入，冇理由我會係尖沙咀撞到同一個人出閘
都係巴打心水清

唔緊要啦 由果一刻開始 我已經同佢通左電

非ff

do嘟do

緊係啦
我讀drama嫁

on9 條女咪又係要去counter搞返張八達通

⋯⋯佢下次會入唔到閘

唔記得攞電話

我係一張八達通，今日如常比主人嘟我入閘，但出閘時主人嘟錯左另一張卡，搞到出唔到閘｡
隱約聽到有個輕度弱智嘅痴漢話咩「得啦呢到我搞掂，你走先」｡
後尾主人同男朋友開完房搭地鐵走，拍我入唔到閘，要去客務中心，搞到我比人陌生人摸反轉再反轉｡
比我知條弱智囝係邊個，我實屌到佢仆街｡

大家好 我係部閘機

今日返工嗰陣又有個白痴港女 臨出閘先黎攞張八達通出黎 係到阻鳩住晒

又有個白痴仔懶醒 諗住條女八達通唔夠錢 可以英雄救美

點知個白痴仔冇啦啦一野拍落黎 屌你老母 痛撚到

白痴仔: 白痴港女 :

: 我請你
: 下...但係...
: 得啦, 呢度等我搞掂 你走先

最後個白痴仔一野推條白痴港女出閘 咁大力又好撚痛

屌晒你兩條白痴個老母

最緊要係果一刻滾動

成日見到佢

我: 佢:

其實你呢個有咩用 你最後都係用左 我 同 佢

佢唔係咁既人
溝左佢 我就dum你落街

點出閘

果下我大力左d整痛
但係我都幫你痴左塊膠布仲想點

打完飛機好醒啦

上面咪講左有另一張八達通

非ff呀屌你

81028332

可能入有錢
係入面買咗野
咪負

屌 原來就係你呢個仆街
本身仲打算過男朋友屋企過夜
而家我閘又出唔到 又入唔到 要我過客務中心搞先得

利申：真絲 真俾人推左出閘

屌，咁樣都叫有圖，我上thisav睇埋全裸動作片都得啦，洗撚睇你d圖咩

正

溝有咩介紹

1/10

樓主有情有義
世上少見咁on9 既男子
祝樓主早上破處

係n+1個對手

去返客戶服務中心度
話自己拍咗卡出閘
畀前面拍唔到卡嗰個用咗
結果出唔到閘

其實負錢都入到閘
但只限買左全月通既人

負錢既情況下有全月通西鐵站上車，會當你免費，所以比你入閘。
但如果唔係全月通包既線出閘，就會唔比出

咁佢咪比人扣錢 單程最貴

傻西 條女多得你唔少
俾人扣幾廿蚊仲要去counter搞一輪

俾人踢爆哂仲死撐

連登真係多痴線佬

淋病都學人出膠po

其實樓主係咪林鄭？
唔識搭港鐵

聽講港島無全月通啊可